好彩今日帶左三十幾包紙巾返學，唔係真係凍死

個個都話我暖男，淨係著件背心仔都唔凍

要變冷男了

聽日帶返右

好勉強

拎左幾條發熱線包住碌鳩

d女排住隊比我屌